究竟人權法去左邊？

究竟人權法去左邊？

其實，國際援助就是如此無力，如此無約束力，當年納粹德軍迫害猶太人，也要等到德國戰敗才能拯救。

即使如此，我們也要繼續爭取國際上的支持

含撚啦泛民打手！
［最後通牒］警告泛民重回正軌 否則勇武將會全面退場攬炒

你講緊po主定我?